「有圖」之關你卵事

呢d咩昆蟲既蛋
我以前已經見過1次 冇為意就丟佐 點知今日番工起身搵褲就發現佐又有 跟手又丟佐佢 跟住叫我屋企人睇下其他衫褲會唔會有 點知又真係有
有冇高手知道呢個係乜卵野
安已不
仲有d印起度
好撚識生 頭2次都係起塞頭哥個位生蛋
依家唸起都打冷震

臭屁蟲

臭屁蟲?

係咪㗎 有冇巴打試過

一生就係14粒 好撚嘔心

陳澤森指，臭屁蟲雖然氣味刺鼻，但不算害蟲，亦不會傳播傳染病，市區內數量增加可能與市區綠化計劃有關，屋邨多了植物，因此在新界區逐漸變得更為常見。

他指出，臭味是臭屁蟲的防禦機制之一，另外臭屁蟲的成蟲或蟲卵感到危險時，亦會分泌出具刺激性的針液，同樣惡臭難聞，接觸皮膚時可能導致敏感甚至損傷。

他建議，如市民發現其蹤影，可用硬卡紙將其掃走，又或用毛巾包裹好，小心將蟲或卵拿走，切勿把它們弄穿。

有次喺地鐵見到個女仔著件tee上面有呢啲臭屁蟲蛋
見到都打冷震

屌 我依家都打晒冷震

屌你老母東張西望都有報啦

冇睇電視好耐啦